根據我多年睇財經台心得 跟高/li登ching買股

係必輸

ALL IN 700 有輸過?

大師叫唔好掂 會害人